[想做狗]狗會兼職電話投注問題

如果我apply早更 佢個時間係7am to 2pm
但係我12點就要走 可唔可以要求淨係編12點前既更?

番左工可以隨時早走 唔會留你

唔係掛 我真心問架

係真 返左一分鐘都可以早走

佢個更叫你返7至2喎

麻鬼煩！唔請你呀 搵過第份啦

真，同佢講頭痛就走得

佢話返4個鐘一日喎

搭單問：想問辭職係咪要去返工個度交信

早走得多會俾人捉去照肺